如果叫你捐出政府派果1萬蚊支持革命，你肯嗎？

如果200萬人捐出政府派果1萬蚊

就有200億

其實可以成立基金
不斷滾存支持抗爭
5里回報一年都有10億

其實大家只要當無派過
係無損失的

大家肯嗎？

每人派層樓世界和平添

而家講緊捐果1萬出嚟
答肯唔肯先

如果講明買軍火 即刻拉人
如果好似612咁 最多叫夾安家費

問題係筆錢會點用

就算唔係買軍半
200億都等於一間大上市公司
可以有直正黃色經濟事業

美軍駐韓都係13億，如果有咁多就好好胖

好呀
捐
但你帶頭？點執行
香港人對獅鳥都仲有保留

之後又畀人封account

有兩百億 個個都搶住揸旗
內鬥到2047

可以成立高透明度委員會
唔應該咁就放棄

剩係一個channel 同宣ac都會令人膨脹
有200億你話佢會點

啲撚樣一用個反恐法冇哂

海外投資基金

每年用利息同profit 成立軍隊

邊個做委員會
邊個做主席
鬥黃先啦

有心捐而家捐都得
洗撚等果1萬蚊到手

所以樓主知答案未,係大部份人都唔肯

捐唔係問題
一陣又爛
當黑錢凍結就仆街

No way

邊個會mon盤數先
大人物又唔可以太出位
細人物又畀人插

用黎買軍火買傭兵我出夠10萬都ok
用黎租器材打官司咪撚搞我

人性係醜惡，唔係黃就一定係聖人 好人，渣撚住200億 你叫睇住舊錢既人or 組織 一定吞晒口水

明白你地中學生讀通識成日拎成立委員會做萬能答案 但現實冇咁簡單

200億咁大筆資金點樣年回報5厘 請教一下

俾夠兩萬

叫人係銀包拿$10000係好難
仲要叫200萬人

而家係叫人唔好收港共$10000
其實就係大家成日口中既「無成本」

如果大家都唔肯做
咁大家對革命成功機會都心裏有數

好多上市公司做生意年回報都唔止5%
就係有大資金先易會有大項目

如果成日都講有200萬人
咁要搵到0.01%既叻人幫手都唔係好難啫？

食左沙律未

你覺得革命推翻中共易啲？
其實我肯定革命仲難10000倍
咁不如大家算？

食沙律咪得
洗乜講明買軍火

買凶殺人
林鄭渣都無得淨

美金黎13億
差不多100億港紙

咁大筆錢籌到已經比人凍結曬

之前有版你睇，加上而家銀行業開始慘淡，實爭住幫政府凍

未籌到*

200億做到咩實際嘢先係問題

VOO咪算

唔啦
賭咗去好過

課金係呢度
街頭抗爭呢個階段其實已經冇乜用，搞革命應該搞東印度公司，海外建軍。

做生意一定賺？有大資金嘅人咁易錢滾錢係因為佢同時有人脈 而唔係靠個老闆有幾叻幾叻

唔一定呀
革命都係0.0000001%會成功
不如我地諗下1萬蚊用嚟點玩算啦

捐政府派既1萬都咁多人俾借口
仲叫人課金
High 大左？

唔係咁嘅意思 但係覺得呢個念頭太妙想天開 真係要實行起嘅 一人夾1000$大家都易啲肯比 20億都好撚多 甚至夾100都有2億一間start up黎講都好夠發揮idea

投資其實係後話
首先要大家肯放棄港共果1萬蚊
就係咁簡單

有200萬人肯就200億
50%人肯都100億
25%都有50億

其實政府簡接支援抗爭
前提要大家齊心

虛擬政府
200萬人都係呢間公司嘅僱員

邊個去管筆錢都係一個問題，不如俾我管，保證不偷。

十八區全民公投
捐左錢先有權投票
選出公司主席（臨時政府）

紙上談兵。。

無問題
講吓你有咩技能
點用筆錢
其實邊個管既問題都可以發起公投

無錯 完美示範民主

如何保證

技能就係保證誠信。。

拎黎打官司

幫助入獄手足既家人
就地正法建制狗官中共

咁你再諗下點拿過半數支持

一係改標題：你唔肯捐政府果一萬，你無資格再話自己係黃

如果你係買軍火推返暴政的話, ...

分化post 拉

捐精就有得捐俾你

好怕呢D POST, 唔常出現, 一來又係講錢

捐錢從來都係自願

只可說一句 善用起底功能

大家個信字
詳情可以參考大j

沽空tvb好過啦

好啦
又一堆人入來講分化了

講咁耐重點都係
想睇下大家肯唔肯放棄果1萬
一樣本來都唔係自己口袋
放棄左對本來既你生活都無影響既野
亦即係大家口中既「無成本」抗爭

但睇來人性都係好難咁
其實革命成本好大好大
如果大家連無成本既野都要諸多推搪
咁大家對革命心裏有數吧

請善用1萬元支持抗爭

怕係因為你連放棄一啲原本唔屬於你嘅嘢都唔肯

上面都有人提出
一個影子政府咁成立公司
有出錢就有投票權
亦可有任期

買壹傳媒股票, 1萬夠買6手

用得其所有乜所謂
又唔係等佢1萬救命

推